[Season 3]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (27）熱烈慶賀小弟甩P

主持: 羅敏莊、趙學而、駱振偉

Band List:
樂隊總監 Joey Tang
鍵琴手Abby Wong
鋼琴手 Dennie Wong
結他手 Andrew Cheung
低音結他手 Jacky Man
鼓手 KB
和音及音樂編程 Pam Chung
混音工程師 Marcus Ho

糖妹

蝸牛